聯合聲明玩完，係咪即係英國重新對香港主權有申索權？

大清國以南京條約同北京條約割讓咗香港島同九龍半島俾英國

但係聯合聲明，或者各種正式文件都無處理到上面條約嘅效力問題。最多只可以認為英國用聯合聲明覆蓋咗兩條條約嘅效力

而維基百科係咁講嘅：

即係話，而家中國有重大違約，理論上將香港問題推回至1984年12月19日之前，《南京條約》、《北京條約》、《中英展拓香港界址專條》既從來未明言廢止，即係持續有效，直至有另行商討為止。如果聯合聲明失效，就可以理解為英國與中國從都無就香港問題進行談判，英國應該立即領回香港的管治權，最起碼對香港嘅主權有申索權。

當然，《中英展拓香港界址專條》有可能因為時間失效，但係其餘兩條係割讓主權，除非英國重新簽過一張新約，否則應該繼續生效。

連登仔真係天真，面對中共，想要返香港唯一途徑就係打仗

但都係要打仗先會拎得返

衲dee除咗打老婆之外連打仗都識？

咁英國應該要出黎依法辦事

等美國穩定返先啦

起碼有正當理由先

無正當理由就係侵略，連國會都唔會過到

依法治國

依國際法治一治中國

但都係只係得理由，唔會實行就無意思

打仗都唔會而家啦

除非中國走去打台灣啫

唯一有能力打既都係得美國，仲要侵侵先會夠疆打
其他都係陪襯

如果真係台海戰爭，唔會得美國啦

起碼印、日、韓

英、澳、紐都有可能出兵，唔出都會幫手做後勤嘢

中共都冇認過三約
而且英國佬呢份野既前題根本就係當睇唔到三約
唔係就係同ROC傾啦

係 鄧小平話唔承認之前簽既不平等條約

我就覺得
雖然英國有啲日落
但如果講打仗分分鐘英國都抽贏佢

你睇吓支那啲火車就知道咩料
早幾年胡錦濤溫家寶喺度嘅年代都叫做有個樣
而家真係戲都費事同你做

依家成個世界局勢最大隱憂喺美國
搞掂支那祖同矽谷呢班仆街根本就可以正式開波

果班咁嘅黑命貴
屌喺非洲or支那劃塊地比佢哋由得佢哋自生自滅啦

如果分餅仔，睇表現暫時印度分得最大份

申索左都要出兵先攞得返

唔好on9 啦

如果侵侵輸咗，真係唔知邊個肯出黎搞支那...
唔洗期望拜登同英國！

無錯

但係會有正當理由

國際戰線係時候要吹風

依家係有正當理由。

岩啦
禁止福建班畜牲飲茶，只准跪喺地下用左手食咖喱。
種性制度set佢地做level 5，簡單d講狗也不屌

新界仔表示

住係界限街以北

唔係出世屬地主義咩

將香港連同大6地區（除重慶外）
交還我大日本國政府

澳門歸葡

重慶交回台灣

中化人民共和囯屬地只有原滿州國位置

香港係支共憑本事拎返黎

想唔到除打仗外有咩方法改變中共任何嘢

我係英國人呀hi

都唔係同支共傾啦

拎返永久割讓果d地

Ff下好
現實係大家為人民幣服務

咁又點，聯合國都改左名做联合国

問題係英國唔想要，佢要做 第一次就做左啦。

唔打就會係
一個香港，各自表述

清泉,要明白中共係打仗起家,要係佢手上收番隻金蛋一定係打到佢半死先會放棄, 所有口交/經濟制裁都唔會改變到佢唔放棄香港既決心

So?

英國未俾左條路大家走囉
加拿大又歡迎班回流
依家係支那香港，睇路啦

宜家拎左個理據先
下次八國聯軍之後就係解放之時

理由一直都有 係冇行動

英國自己都未搞得掂點會攬多樣野上身
不過殖民地嘅結果多數都去殖後獨立 睇吓拎唔到拎到國際承認

係
第二次回歸

兩個核武國咁打法就ww3啦

第N屆兒燈仔打飛機大會

得都無用，英國都唔夠中共打

唔會期望日落帝國太多

戴卓爾夫人有講過續租，鄧老平覆佢一句：你信我明天就能拿回香港。佢就收左皮

英國佬點會肯幫香港打

本身一定係可以架啦
問題係 中國同英國肯唔肯
基本上係冇可能 真係要打仗

你都寫左啦，佢就收左皮

如果你有睇沈旭暉你知道 中英聯合聲明係廢

大英舖定路，維唔維權睇形勢

會唔會太睇得起支那
頂多咪繼續出黎口交部
不過英國都應該冇膽收返

依法辦事

房屋台崇港島撚全面勝利

正視聽
香港有永久割讓地區

充公所有資產

打仗打老婆打食屎狗

唔係 井岡山咩

打飛機都識

衲Dee可唔可以教下連登仔

老cy認同

一個連登仔可以戰勝一萬個支兵

難怪香港樓咁值錢

有理由都未必有用 要埋利益

好多香港人覺得外國出幾個聲明,中共就會驚
只有打殘中共/搞到佢經濟爆破先會用放棄香港換取空間回氣,
但一但中共回丁氣又會在搞過香港
所以總結都係中共收皮香港先有好日子過

應該直接bno bc

同埸加映電腦大爆炸

佢都唔係真身

其實英國租新界地區都唔夠99年（日佔時期唔計）

界限街以南樓價急升n倍

國與國之間係講實力，乜野係實力就係錢同軍隊，英國兩樣都唔夠中共多又離得遠，冇乜可能打仗，而且香港對英國真係唔太重要，佢比BNO 5+1算係補償，只有中共倒台香港先有生機，除此之外所有野都係FF

諗起日日要過界限街邊境返工就頭痛啦

熱炒英治慨念，大爆升

中共：搞鳩我連你都拎埋返去！英國是中国的

支那打撚死都唔會放手

2020笑話 : 同中共講契約精神

法律上可行，現實上不可能

呢D野最後咪係講拳頭

冇問過香港人就強行轉換國藉 同史上最大宗人口販賣有咩分別

誰大誰惡誰正確

88

俄羅斯會幫邊邊呢？

就算跟法律程序都冇用
因為如果條約係涉及領土轉讓, 就算廢除左轉讓國都冇權收返, 真係要永久比左佢

如果有美國軍力財力絕對無問題

衲dee難得咁正常

鄧小平如果知道，真係會從棺材到跳返出嚟

97係移交
還返俾英國就真係回歸

咩年代呀，仲玩種姓制度

應該實行奴隸制度
同禁止香港人使用支那陰道

有，但就算中共｢非法佔領｣，英國都要用軍事力量先可以｢攞返｣，問題核心都係拳頭大嘅問題；換個角度......無論你港獨定歸英，打，係一定要打一場。

希望大家真係靜下心嚟，考慮一下，我唔係要恐嚇大家，更加唔係叫大家放棄，而係正正相反，建議大家有時間去睇多啲戰爭嘅資料，學習點係戰亂地區生存，甚至如何參與戰爭。

就算你決定奶共，都唔會有分別。War Never Changes.

有條法律好似土地被佔有14年或以上可以逆權侵佔

台海熱戰= 解放中國

係

香港獨立分廣東唔得咩

地權同領土主權/治權係兩回事，當年誠哥買咁多地都唔可以獨立稱國啦

一早打緊生化戰啦
十二月有更勁嘅病毒出場

衲Dee識義和拳
一拳一隊老解裝甲師

不嬲都有權，係敢唔敢係班賊手上拎返自己個屋企咁解

送頭，不了

老唔認同。

屌 我係英國人

用A方法先達成B目標，同A本身會唔會成功係兩個問題嚟

Take Claimed State

1925年，面對由蘇聯領導嘅省港大罷工，英國人原本想好似漢口以及九江英租界咁放棄香港。但當時周壽臣、羅旭龢等華人領袖主動企出嚟，自發組織治安隊幫英國人維持社會秩序，英國人先唔走。
面對1997大限，香港人非但唔再好似當年咁企出嚟挽留英國人，甚至支持司徒華嘅「民主回歸論」。
當年支那軍事力量唔強，又與越南、蘇聯等共產國家為敵，如果香港人願意全體動員打呢場仗，唔一定會輸。
不過香港人自己唔願意流血，憑咩要求英國人幫你流血再比你食人血饅頭？

引戰狗
叫人衝 自己鬆？

中共：中英聯合聲明只是過期文件

最多都係BC放題, 香港就算俾你拎到都守唔到

剔除香港係殖民地list又咩玩法先?
成日話留港既人支持民主回歸 有咩證據 登大字報就當主流民意 好似拜登咁樣?
獨派成日都講 其實當時D人唔係真係咁開心 好多人都選擇移民走人
唔肯流血係事實 但英國佬係呢單野係有責任

香港只係引線 個炸彈係大陸
八百萬起咗頭 再十億動起來

中共迫緊香港人無路可退
一係被滅聲一係馴如奴隸

咁界限街以北點算？

突然日出國咁有吉士，真係打咗個突！

呢個係好值得研究嘅問題。

的確中英聯合聲明裹面冇講明如果雙方唔遵守承諾嘅話，會帶黎咩後果。頭先快lap咗沈旭暉寫嘅文：

講明聯合聲明玩完，沈大師話似乎可以1）告上國際法庭或 2）透過常設仲裁法院解決糾紛。

呢啲做法行政成本高，可能分分鐘幾年先知結果。英國目前仲面對緊Brexit 同武肺影響，估計唔會有資源告中國。

依家英國最缺係錢同就業機會。我諗最可行嘅方法可能係俾BNO平權，加快香港嘅錢同人才流入英國。

究竟英國會唔會申索對香港嘅主權，呢個係好難答。對英國黎講，個值搏率唔算高，因為鄰国構成嘅風險大。

有個結構性問題 無論香港變成邊個手上 香港既優勢已經冇曬
如果習帝要同外國搞到咁僵 咁香港存在價值=0
而家唔係話拜登上台就可以改變番之前既野
國安法同其他政府override立法會所立既惡法 係呢個基礎下發展 所有專業同大陸牌照一樣 你香港同大陸城市一鳩樣 點解人地要risk 仲要比貴人工香港人? 人地會走去其他城市/國家啦
假設香港人/英國拎番物理上既香港 同中國關係咁差 咁香港既存在價值又係邊?
係呢個大前提之下 我是建議起新香港的 因為而家香港無法同中國分離 係經濟上同地理上都係

不過講真英國政府已經話過好多次佢哋違反個聯合聲明㗎啦
咁你會有啲咩行動？
講咗咁多次咪又係得個講字
我都唔知佢幾時先至會行動出來

最好殺一個措手不及
真係等睇緊呢一場戲

共產黨一向卑鄙可恥，全世界由佢成立嗰日開始就已經知。
問題係，點解共產黨用卑鄙手段企圖食咗成個香港時，點解冇人好似1925年咁反抗？
司徒華登大字報時，點解冇人企出嚟同佢反擊？成個香港得個馬文輝係要求自治、為香港主權發聲，佢仲要唔係主流人物。
你唔搞政治，政治都會搞到你。當年香港人對主權移交嘅冷漠，先導致任人魚肉嘅下場。
英國人由頭到尾都只係想搵錢，為班ungrateful嘅土著流血？你係英國人都會「不了」啦。
英國冇咗香港唔會唔得，但香港冇咗英國就好大鑊。當年咁嘅情況下香港人都不作為，可以怪邊個？
你可以有無數嘅理據解釋點解英國有責任，而且你可以完全正確。但呢個心態反映咗你內心係想將保護自己嘅責任外判比其他人，有呢個心態嘅人注定任人魚肉。
好彩喺嚿年我見到我哋呢代嘅香港人願意負上呢個責任，不過已經過咗最好嘅時機。唯有希望亡羊補牢，未為晚也。

硬實力是表，軟實力是裏。

你閱讀理解U?

唔代表，參考我之前寫過呢篇文

咁又唔一定嘅, 如果廢國肯借個同香港差唔多咁值錢嘅城市俾支共玩...兩百年咁上下, 咪應該唔駛打仗囉

有無權係法律問題
執唔執行係政治問題

英國敢打咩

開得bno visa 好難想像會派兵
要打仗唔會撤晒自己人先

住新界受中共統治
住港島同九龍就係英國人

1983之後無咗啦

殖民地list嗰單好似係當年中國偷雞成功，將香港同澳門放入一個議案入面打包上，幾百版紙入面香港得一兩版

殖民地list都係其中一個可以上國際平台argue嘅論點，睇到帶唔帶到風向將香港擺返入list

經濟圍堵中國先啦
八國聯軍一齊黎
贏左共治香港

要去到打仗呢條路，個理由要夠強

需知外國後生仔女享受民主自由，日日party，又可以左膠上身free the nipple，無啦啦叫佢哋打仗實俾人屌死

會打東北

港島同界限街以南d樓一定爆升

一年前連開BNO VISA都話係打飛機

點解第一時間係諗樓價

廣告：有冇人打算喺1208-1225香港保衛戰呢幾日戴虞美人花？

大撚把人擋，大撚把人中過槍

出師有名，亦為人類寫下不遵守條約有嚴重後果嘅先例

講完今晚早啲瞓啦！
擺明毁你約你吹呀

咁其實香港理論上係可以重新被納入非自治領地名單？